[Reddit/Twitter廣傳呢條片] 警察開槍打中示威者既一瞬間

Campus TV, HKUSU 香港大學學生會校園電視

本台錄到警員開槍一刻。警員當時超近距離開槍，打向示威者左胸，該示威者約一秒後向後倒地

去upvote!

推